9月7 日唔建議盤據青衣

因為有咩事警方封橋係完全走唔到！船都無得撘！

自推 10

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推 9

自推8

自推7

自推6

自推5

推

自推4

自推3

自推2

自推1

邊條傻9 叫人入青衣, 全部民居黎, 某d 邨藍到仆街, 情況只會仲衰過機場

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

大部分行動係係青衣！

佢咁講, 佔左條青馬橋就得啦, 塞埋機鐵同東涌綫

今日仲有圍黨鐵商場行動架，1點德福同連城，或者自己就近嘅黨鐵商場
去唔到機場既手足或者係得閑冇嘢做可以去商場行吓街